睇唔出港父(微博之父)份人都幾狗公[sosad]

喺九龍塘執咗兩隻貓b，四個月大，想幫佢哋搵家庭

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚狗公

2&b hack 呀

2&B唔會用呢啲低招啦

樓主講定遺言先?

D港女見到港父哥咁排骨都嚇走晒啦

真，父狗想老屈

父狗都幾無恥

港父狗嚟？

港父重係青頭仔?